xbox one 手制問題，左邊anlog自動向上推

有無人試過？

手制 + wireless adapter
差唔多6舊水
壽命仲短過之前用的360手制

Xbone 唔買elite =消耗品

3年左右
果時係就執粒的hmv買

比起360
one唔太好用
elite更加唔會考慮

打錯
得2年左右

elite一樣咁易壞